有咩途徑可以再食返活力午餐？

好掛住當年嘅焗薯蓉

生個仔叫佢 晏晝唔好食 拎返俾你

咁要等幾多年？

中間個牛柳飯都好正！

D飯一浸膠味

最中意菜飯

有冇同好？

我都好想食返

記得pizza好正 通粉好似都ok
銀針粉狗也不屌

好似有燒春雞

諗起都唔舒服 最正路只有白粥only

記得細個咩菜都唔食，但就勁中意食佢個節瓜，切得又薄，煮得又淋又入味而家叫老母煮都煮唔番浸味....

俾狗食
食到小四成級集體訂隔離茶記外賣當家長送飯
每日先貴過垃圾活力午餐兩蚊

假期前後 流感高峰期 多學生唔返學 飯商捐比食物回收機構派比基層

有時都會食厭，嗰陣好羨慕送飯嘅同學有時有m記外賣，一見到就會去乞薯條

良心企業呀

如果趁小學放飯時間喺校門口等，再中途攔截姐姐同飯箱，然後課金買又得唔得呢？

啲回憶返晒黎，m記陣香味係課室四圍飄

細個有得食m記係幸福黎 仲記得為咗食脆辣雞腿包煩咗嫲嫲兩日

有冇人知間廠係邊？直接去買得唔得？

定係直接入去做，可以食晒啲C餐

大家樂集團旗下

估唔到活力午餐都會有人吹奏

去小學門口同d小學雞買，5蚊一盒薯蓉，8蚊一個飯，20蚊成個餐

以前A餐話就話健康餐
其實都好好味

仲有四方果做甜品，如果係生果會拎番屋企比屋企人食，但多數壓到爛晒